有無絲願意陪我一齊跑步？（最好CW

真心想搵一齊住CW嘅絲打陪我跑步，最近失戀情緒好激動，由細到大都無乜做運動，希望有人陪一齊打氣請留tg

tg mango1991

有鳩架wo你

暫時淨係想同絲一齊⋯⋯ 一見到有鳩嘅物體就好激動想喊有社交障礙

自己落街做下運動聽下歌 做/食下自己鐘意嘅嘢 希望你快啲好返 之後一定有伯樂出現 加油

仲有做運動都要小心衞生

有鳩要唔要

會帶口罩

太遠

見到你想跑，我都想跑返
在遠方支持你

遮住得唔得？

切左條jer會好啲

join 和你跑

肥仔波OK?

切左有得一齊跑？

你好，我是cat girl 系列嘅cat women仲想唔想一齊跑？

好多狗公引晒出黎,有冇痴線佬add 你tg

我無留tg 同埋我異性絕緣體

切左陪你（不過要你去我附近

CW？

應該荃灣？
跑荃灣海傍？
咁撚臭

Ching你外國回流？
荃灣= tsuen wan

係喎哈
btw cw係？

95絲

@whatswrongwithyouu 同你差唔多經歷

嗨！ 我搵唔到你tg!!! 可唔可以tg me?